我係瑪嘉烈醫院護士，多謝大家支持醫護罷工

請大家大力支持我地嘅罷工活動，多謝
光復香港 時代革命

香港專職醫療人員及護士協會
《第一次特別會員大會》

本會將舉辦第一次特別會員大會，
就有關罷工事宜作出表決。

日期：二月二日（星期日）
時間：1900-2300
地點：兆基創意書院（聯合道135號）

💡只限已繳交會費的合資格會員（可出示電子會員證或payme 截圖證明。）

💡現場會設有會員即場收費時段。

💡即場收費時段：2/2/20 1830至大會完結。

=========================

政府幾時先肯聆聽民意？
全面封關，為時未晚

加入工會
集結力量

如希望加入我們工會，可填寫以下google form，我們會盡快回覆。

#香港專職醫療人員及護士協會

#工會 #特別會員大會

#罷工

#武漢肺炎 #新型冠狀病毒

幫推

五大訴求 缺一不可

全香港人 撐你

支持醫護罷工 反抗無能政府
光復香港 時代革命

加油

加油！

光復香港 !!!!!!!!!

多謝你至岩

推！
支持醫護！

要記住好多香港人支持你地

支持醫護罷工 封關救港

私家醫院診所員工要入啊

支持

如果一開始罷工
你地會有一定既輿論壓力
無論如何我點都會支持
加油

一定支持你地

推

我唔同你講政治，純粹講常識。
如果你係一個消防員，係3級大火現場，眼見好快會升到5級大火。你手頭上嘅裝備都係殘缺不全，唔足以應付5級大火，而氧氣筒得翻兩分鐘唔夠。然後你call增援要求裝備，而管理層同你講明白你嘅憂慮，希望你憑意志用念力衝入去救火，因為人終於有一死。

咁你如果咁都照衝入去嘅，唔係叫堅守崗位，而係叫無知。

睇到果d乜乜主席總監咁賤格淨係識講風涼話，相信好多香港市民係會支持妳哋嘅!